醫cancer有冇邊個腫瘤科醫生推薦

屋企人腎癌，食緊鏢靶想揾多個腫瘤科醫生攞second opinion，有冇巴打介紹

幫推

留tg 我話你知

Pish

你去公院就得 基本上 公院d醫生每單cancer都會有幾個醫院討論完得出個結果，
.如果有錢就外國醫 有最新療法

我咁啱情況一樣 巴打幫手俾d意見

公家唔會考慮，之前做完手術諗住轉公家，就係嗰期太長搞到擴散...

除非你好有錢
否則長期病都係要靠公院

手術就私家盡快做
手術後既跟進同化療就排公院

其實目前最頂尖既癌症治療中心係咪美國U Texas MD Anderson Cancer Center？

中建大廈張文龍，有親戚果度醫緊，效果唔錯

其實好多都係私院做完let say電療
然後啱啱好HA就會排到你，咁你可以當覆診咁

傅惠霖 浸會

I am working in clinical trial department in a pharma.

Actually the 2 biggest public hospital, Queen Mary and Prince of Wales are very good in terms of oncologists and hardware. A c hing also replied above, public hospital is good because it has many doctors and they exchange and review data together. Queen Mary and Prince of Wales also have private sector. Some Professors and Associate Professors can take care of you in "private settings". Of coz, fees and drug fees will be similar to private oncologist (consultation fees are similar but drug fees MAYBE lower).

if you go for private hospital/clinic, I think Sanatorium has a doctor who is specialized in renal (kidney) cancer. I forgot his name but you can search their homepage. Otherwise, Hong Kong Intergrated Oncology Centre also have several famous oncologists.

唔記得名 係貴到嘔果隻 要幾百萬醫你

係咪幫Steve Jobs做手術果間

叫呢條友食屎啦

有親戚睇緊

雖然佢好多大陸客，但真係有料
我親戚一開頭養和求醫，個醫生話都剩半年命，之後同佢問診，用左佢嘅抗癌配方，而家腦同肺腫瘤細左超多，仲要係唔活躍嘅睡眠狀態
本身拎佢配方俾個養和醫生睇，個醫生都唔敢用
樓主想問診姐，試下無訪，人地生意多到做唔晒

中建大廈鄭寧民醫生

我瑪麗醫末期血癌，仲在生，瑪麗醫院可靠，醫生護士都好好